絲打們點整指甲？咩款？ （20）

終於爆咗
唔該追po，切勿做伸手黨

關於 HIGH POINT

無high point

沒有弧度 前後厚度一致 睇上嚟 gel扁平 而且容易左右肥大

有high point

漲卜卜嘅感覺 最主要係中間厚咗嘅位 指甲生長時 加厚咗頂端 無咁容易反甲

水平看指甲

如果你哋整開嗰間永遠都似釘書釘 叫佢修甲型時將你嘅指甲頭修窄啲 完成品無咁易變形

hard gel / soak off gel的分別

甲床情況判斷

“新界/九龍/港島邊間好 thx”
“邊間做hard/soft gel靚 最好就平 thanks sis”

新入黎ge朋友 求你地做個好心 請你追post
唔好做伸手黨 網民真係無義務做你助手幫你免費資料搜集

lm

Lm

又新post

新post lm

如果可以嘅話打埋店名同價錢啦 次次就咁post張相上嚟然後下面又問邊間邊間邊間邊間 勁快推爆

為左提升甲店評論質素整理左個評分表
有心開心share嘅絲打可以填一填~
懶人表如下，請copy埋句利申戴個頭盔
避免過份主觀/一言堂

/*以下純屬個人意見如有異議歡迎批鬥*/

店名：
性價比：/5
甲型：/5
款式：/5
持久：/5
服務：/5
衛生：/5
環境：/5

我覺得最後可以加埋評語

真係多撚謝晒個跳老舞群組

去開嗰啲見佢地整之前都有消毒工具
所以都ok
如果擔心或者自備酒精噴霧？

有冇絲做過e間？係google search完加lihkg唔覺有討論過？做過既分享下？thx!!!!

好靚

絲打係咪本身啲甲都幾圓大延長咗？

佢地強調準時定絲打你講到明一定要準時開始準時走？

我覺得10分鐘還好
始終有時上一手客可能多多要求/撞花要再整

除左bella 之外，想問下各位絲打有

有冇其他推薦？

我理解係bmn一向強調客要準時 遲到會扣減服務
但絲打準時去到都要等15分鐘
絲打覺得佢地自己講一套做一套

去過一間遲左足足25分鐘先開始
雖然佢解釋係有上一個客遲先一直搞到後面嘅人都要遲開始
但我覺得中間留15分鐘buffer咁咪唔會影響到咁多人

所以我都同意要set rules遲幾多取消某啲step
但大前提係大家都要準時

係10分鐘

我覺得15分鐘內都可接受

我都覺10分鐘可接受嘅，但如果次次都要等而多過15分鐘就真係唔ok

睇個勢好大機會又收緊唔俾開鋪大家bk咗月中整嘅打算點

未book 12月
依家都唔知book唔book好

準備自己拆

你求其追返一兩個post都好多人推薦其它

如果宣佈閂鋪嘅話唯有即刻出啲鋪頭拆咗先

.........我唔知講乜好
絲打你整多排 之後睇翻呢張相會想斬撚晒啲手指

$200咁平價錢反映質素嘅咁

個雕花玫瑰

同意

點解遲咁多你都冇發老脾……咩料你d時間唔係時間？比着我一定忍唔住吊佢

你應該當堂就發佢老脾

約左12月中有d驚

想問等左10分鐘果位絲打，bemxxxx最後有無幫你修死皮？
我理解係客遲無得修，甲師遲就會照修
同埋整甲有時真係好難預時間，基本2個鐘無走雞，遇著果客揀色又15分鐘，討論果款又15分鐘，唔啱心水又抹又再畫，咁下個客要等得耐都唔出奇。
其實甲師都會因為整遲左而心情差，咁甲師應該對邊個發脾氣

Bmn 老闆放手比美甲師慢慢整
而佢地都習慣晒慢慢整
唔會因為有咩突發事情遲左開始而加快節奏

所以頭一 二個遲15分鐘
第三個客就乾等半粒中

就算有照修死皮都係唔公平
要求客準時 但自己可以遲

其實個重點係 我哋都好希望舖頭可以公平啲
我哋嘅時間都好珍貴 唔係要每一次都要承擔舖頭因為接咗其他客人而延誤哩個過失
一次半次可以諒解 但唔等於次次都要我地埋單接受
客人準時到達舖頭 因為你上一個客有延誤 令到下一位要等
你正常都應該幫客人做足全套服務啦
而且客人準時到完全冇問題你提供唔到全套服務 咁美甲店更加有問題啦
依家有問題嗰個唔係客人係美甲店喎
點解次次都要客就你 但美甲店就唔可以就下客人？
我付出金錢你提供服務 我要求你準時我唔覺得好過份

唔知呢隻好啲定黃色好啲呢

第一次gel甲，250蚊，而加keep左接近3星期，咁樣算整得ok嗎各位絲打？冇highpoint

karinnn_nail

我識人整咗都好一段時間甲
但完全唔明佢整嗰間仲可以差過呢張相d質素

佢前後買咗2次package 加埋成萬銀
整一次都要4 5百
我睇就覺得好薄 d色又唔匀
但佢又好似覺得好靚咁
同埋佢每次三星期未多就崩到好離譜

真係唔明佢諗乜

頭先我都想買 但我最後買咗夜用嗰款
呢個會唔會無咁rich

我企咗係個貨架好糾結
明明屋企仲有好多handcream
但係死都想買一枝

有冇人買過aqualala既指甲油？ig見到好多人買

冬天想整淺藍色甲，但搵極都唔啱款
有冇咩推薦

你鍾意日系定韓系啊

Package 黎 四百頭

有無美埋腳甲睇下

絲打們點整指甲？咩款？(12)

#569 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

絲打不如唔好加密？等人易啲search到唔會中伏

男人老狗整指甲

一係你地決定 打後d黑店整合加密與否
呢個comment

正皮加密
d資料憑本事爬文搵返黎 點解唔加 屌你老母🖕🏻

負皮唔加
方便其他人google一搵就有

定係黑店兩個字唔加密

咁會益左beyournail多啲做過幾個客係呢間做完黎我到整，佢哋整嘅甲係肉酸到嘆為觀止

呢個方法好似幾好
其實比起cd rom 我討厭伸手黨多d
好人好者 明明有ac 睇到加密
但死唔肯用少少時間追post 就咁掉句“邊間好 thx”
係都要人地做免費奴工幫你搵 以為自己邊撚位

你有無八卦到佢地係點解/咩途徑中伏
呢間野真係有份整臭香港美甲業個朵

睇到佢哋廣告/ 易search，打尖沙咀美甲通常第一個就係佢哋，佢哋應該比好多錢落廣告

呃錢還呃錢，唔明點解可以整到咁差，佢哋個個都整到勁厚，成個波咁，淨係拆set甲都要個尻幾鐘

上個月整 準備要拆了

你好掂

邊間整架

無問題呀 黑店人人得以誅之 但係你有無解左密先貼

整得好就唔係呃錢la 係咪先
就算唔講佢地整得好唔好 佢地個銷售手法已經好有問題
上面個整合入面全部都係話佢地用強硬方式逼d客買plan

佢地廣告錢睇怕有唔少都係中過伏ge客人d血汗錢
呃呃下都幾和味

我d客都講哂由入去至比錢嘅流程我聽我係燥要拆佢哋整嘅甲姐勁晒我時間，厚到拆到出汗，已係用機拆次次都比我估到係係byn整完，d客都好驚訝我可以估中

屌 好癲 好詳細
覺得下個post要擺#2 #3
可唔可以pin咗佢

pin 咗，但整個冇加密會唔好啲

冇啊 我試過Google byn 都搵到啲佢地嘅仆街野

有冇原圖

諮詢完絲打民意 之後d黑店整合會唔加密

肯定係用靚野？我拆過幾set byn嘅甲，唔敢話全部，但部分肯定唔係靚gel

至少up得出名 唔係大陸不知名
都係ibd star nail gelish luxio果d
係佢地做得閪姐

[member]唉，月頭去咗間唔掂嘅整，啱啱有隻手指甩咗，連d新生咗嚟嘅都斷埋仲有成個幾禮拜先去搵bella，政府一閂美容我就仆街/member]

想知佢地係呢場運動付出咗啲咩 捐錢？文宣？

咁客觀啲講有付出唔洗講出嚟嘅
但平時無乜表態突然聲稱係黃店就大家自己諗啦

見到佢地有罷過工 但又叫武漢肺炎做新冠病毒
希望啲人唔好見佢地鋪頭裝修靚又係黃店就仆去幫襯

Yeahhh wfh
不過已經book咗星期六

一於唔好加等大家都睇到

P牌投唔到票 但支持唔加密 做整合

太長唔quote
唔該絲打咁辛苦整合出嚟
大家都要乖乖地自己追post唔好做伸手黨
btw byn受害人之一
每次諗起都覺得呢間野不可理喻
幾時收皮

扇形我都覺有少少，但我覺得係我自己甲型問題都唔知可以點改善好，駱駝膠笑左

好想奶晒你地d淫甲

錫下手仔

建議大家唔洗理啲變態佬兼attention seeker
一個完全封鎖搞撚掂
你愈理佢佢愈興奮

下次同甲師講下先

Block左

各位請記住一定要用不推文回覆
一齊不推文討論
只係禁個掣 個post唔浮面
少個機會俾班躝癱特登入黎搞事

下個開post格式不如加埋呢個
雖然望落好似多左d規矩 但係可以維持高質討論
下下有撚屌走入黎搞破壞都幾困擾

去咗試Bella
唔明點解反咗手都要磨甲面 十隻都有
剪死皮一開始剪完 鋪完gel又剪
但最尾整完hp係好靚 又薄
坐咗三個鐘

H

Ig 成日見到間Slaxx Hk嘅廣告
啲款heahea地都要$400-$500up
有無絲打整過 值唔值5舊水？

手快唔記得不推文 sor

睇圖都覺得唔靚 啲甲形修到咁肥大 gel完都似小朋友手咁

想睇圖

一開始整loggie 後尾佢唔再覆我msg
就冇再去整 求其試左間乜嘢k咩nail
伏到不得了 最後上連登追左15個post
終於搵倒tsxail 斷斷續續整左tsnxil都年幾
我個人覺得so far都整得我好滿意

大家有何高見

P字頭個間變返做一人店

第一次上來追po先知be your nxxx咁伏
但我已經係個到整左2年了
仲要上個月先又買左package...
拿拿聲整哂佢轉場先

係咪S太多負皮

好睇
呢個就係追post好處
無老點 有你著數

佢地整得你好靚？求圖
幫襯兩年又續package 你好犀利

佢十隻都有磨
我平時做開一係就反手唔磨
一係就普通然後磨形

唔想放圖 怕自爆

唔值
之前整過一次無啦啦話要加$70先修死皮
又係咁sell我買package
最後簡單款都收我$550
甲型唔靚
之後即刻unfollow佢ig
但係用料唔錯

係ig explore見到呢間店

白色真係好易睇得出個甲師功夫
點解咁都可以收$348

我覺得整得冇問題，係手摸d甲短姐

佢啲邊位算平滑同冇咩凹凸

系
係
喺連登入鄉隨俗唔好打5p字

c整得好冇見到佢新po嗰張

搵過佢整，冇hp、甲形會不一
但咁平，畫得都唔錯，算係咁啦

係啦一定
其實我都係佢做開 不過我都無follow佢ig
見呢度討論我先去search佢ig見到個story
如果佢唔通知我我就當唔知就算

我上年試過喺元朗某一間整
佢IG一直冇講過話要收附加費
WhatsApp book嘅時候都冇提過
去到先有張紙痴喺度話收$80附加費
整簡單款埋單都成500幾 仲要整到勁趕gel都冇鋪好
從此之後我就冇再去過

可唔可以開名？

[member有冇人覆咗b wtsapp[/member]

係

係條氣唔順

竟然，一直都好想試下
但見依到啲絲打話勁貴，一直都冇book

係ig見到d好恐怖既野，我so far gel過兩次only, 上次佢冇幫我卸左底層既gel直接鋪gel上顏色 (hard gel), 點知我上ig見到e隻發霉手指嚇拎死，想問各位絲打你地甲師會唔會卸晒所有gel先整，定好似我個甲師咁？有冇發霉？而加好驚吊

我做soft，唔會100%卸哂
以前睇其他甲師ig 有講過類似話題
記得有個話見到分離咗就要快啲搞，如果唔係啲水份係到唔乾爽就有機會發霉

點睇到係咪分離？係咪未卸晒果下見到冇霉就ok？上次未卸晒果陣底層d gel都透到我本身指甲顏色，見到白邊都係正正常常冇霉

如果分離會見到卜起咗
好明顯㗎，正常拆甲一定會睇到
同埋摸吓會feel一部分分離咗

erm即係hardgel拆甲要全部拆先唔會有呢個情況？因為之前睇Post話驚拆hardgel好大傷害 佢哋都係叫個甲師唔好拆base跟住我都係咁樣拆 暫時冇事

thx!!!好彩冇事

thx ar!!

我約左12月中做呢間
不過我指甲冇咁短所以都冇驚過

有冇絲打去過loft.studii 呀
你地覺得佢點
上ig睇佢地啲圖好靚

可唔可以俾多少少hints P字頭係邊間

大家黎緊會唔會整聖誕款？
會嘅話又諗好整咩未？

同問，有冇圖分享下

上個post有答過 好多之前嘅post都有答過

咁點解唔可以直接開名講姐

其實我都唔明，岩岩先開始追，成日都唔知邊個打邊個

其實由頭到尾間間都開晒名
咁咪唔使俾人問呢間係咩嗰間係咩囉
我又唔覺得有合理理由要好似講暗號咁

唔駛唔該

因為既然咁多個post都有人講有人提
點解要分享過嘅人一次又一次重複
唔好做伸手黨是常識吧
求其追返三四個post都有人講過

唔該晒水絲

你地覺得邊款靚d?

1，3好靚呀 我save左

覺得第二款最靚

我鐘意3

我都中意3，不過覺得整出尼一定好大差距

我會喺平時鍾意嗰啲款度加棵閃閃聖誕樹就夠

1，2幾靚
最鍾意第二張

大家條氣唔順係唔一早講
個個book好晒，仲要而家未必搵到其他人整
好似焗你硬食咁
我做開果個十一月頭ig 已經講定12月有附加費
Book果陣都再同我講多次有附加費要收幾錢

個款幾靚邊間嫁？

karinnn_nail，我比圖佢整架，其實整得唔似有色差，不過都靚我就冇出聲

圖三佢個重點飾物係d雪花
如果d雪花唔似樣 可以準備炒車

係，條氣唔順11月整果陣已經book埋12月聖誔前，同時買pkg果陣又冇提到，你咁樣一野黎加$50，好無奈姐

佢會唔會Cancel咗嗰啲 下次唔俾期
女人好小氣

係？我反而覺得d顏色一定出晒事勁大色差又做唔到果種通透感

都係 圖三望落好易 但佢d材料唔係果回事就玩完
要舖頭還原度高先至好做

我都中意1不過好似新年岩d

之前有絲打講過唔襟同埋有啲貨不對辦

我有整過，soft gel 四個星期咩事都冇
覺得佢ig啲相係靚過實物

最近好似新開咗勁多間甲鋪，ig廣告成日彈出嚟，幾乎都喺觀塘

觀塘出名伏

伏店多數集中地點:
旺中/銀城/荃灣地皇/元朗嘉城/觀塘工廈

只係多數
並非以上地點全部都係伏店

要keep住整幾耐先變到甲床咁大隻？

我以前剪到好入 甲床好短
二月gel到依家就大左好多

我都剪到好入 10月尾開始gel 希望可以好似你咁

唔知係道問得唔得，唔得既請無視我
請問有無絲都試過拆甲後發現發左少少毛
今日拆見到中指有少少綠色，個美甲師話唔嚴重會慢慢tun番出黎
我無試過，係咪真係咁小事？驚會變灰甲

之前試過 tun咗出嚟就冇事 唔使太擔心 但最好暫時俾指甲抖下先再整gel甲

感謝絲

各位絲打有冇好用嘅指緣油推介
我每日搽幾次handcream 都會生返死皮
上網睇過話直接買jojoba oil 搽就得，有冇絲試過

用開呢隻
吸收得幾快
佢無香味，聞落就係油味咁
大間屈臣氏有售

成日都見到有人讚嚟間 好奇上去ig睇圖甲形唔掂wor 圖2個隻中指成隻生蠔咁

果隻katie hui
藍屍黎

買完b package開始後悔 我買嗰陣佢完全冇同我講過要7個月內用完 mon呢個post先知 11月頭book完聖誕期依家先知仲要比附加費 用完想轉翻去c算

屌 搞乜

嗰陣b開業推出package plan仲勁多絲打衝去買
無話覺得邊一邊啱哂錯哂
但提提大家買任何package/簽任何嘢記得
問清楚T&C 白紙黑字有record 先比錢
例如美容院停業嘅時間會唔會照extend你個package 有效期

想問下有冇絲知邊到有得買nail tek 同OPI 護甲油？

hard cream包膠

第一次gel甲 見佢幾平就心思思買咗套票
想問咁樣算o唔ok
價錢200蚊左右

絲打整指甲好處係可以撩下男人既巨龍

下次記得不推文
又有痴線佬走左入嚟

知道 唔好意思
第一次喺到問嘢

冇推皮剪皮？

應該就冇
佢淨係幫我磨咗啲個表面
冇整過唔太知啲程序應該係點

200如果成個月唔甩唔崩都抵嘅～

拋磚引玉
新買咗ibd clear gel 做hp真係幾好 杰杰地可以慢慢嚟唔會浸甲面但又識自動流平
但枝新top有啲稀 封飾物整唔到個形有啲失望 有無杰啲嘅免洗top介紹

全部
400幾唔係細數字

睇youtube見到crazy top(thick)好似好杰絲打你可以望下

唔係h教佢？
佢去邊度學

似係同前老闆有拗撬
不歡而散多啲

係咪要用hard gel 先有用

係啊 仲要減少用指甲開野

LM

上一次都好似大半年定唔知成年前
話佢無修死皮

[member][/member

困在這綠洲

唔洗講到同ly好多野講聽到好多野
論熟客 我本人夠膽講我係佢數一數二嘅熟客好似朋友咁無所不談
搵佢整甲搵足成年 唔計武肺我個個月都搵佢整 佢點整甲我作為熟客好清楚
修皮基本 箝 剉 磨頭次次一定有
（如果我有講錯 ly客不服來辯）

佢同你講嘅所謂工作史 佢整第二三次甲已經同我講 你就唔該唔好跳掣有大講大

Ly可以放上神枱係有原因 而我試過大大小小嘅甲舖 對整甲有要求 最後都係固定搵返ly係有原因 ly客大概都應該知佢同出面嘅美甲1人工作室係有分別 由佢認真用心入攬貨 為左班客一年內即刻搬過個靚舖位 燈機都用埋手提用逐隻手指照 啲甲同配件嘅質同量都唔係一人工作室嘅程度 好認真去日本考試同考唔同嘅cert

你地話我打手又好咩都好

我相信我認識嘅ly 我相信呢位甲師嘅品格同專業

講完

你地講咁多其實有無證據你要人信你都起碼留低個whatsapp對話啦 咩都無我話你係其他同行上黎抺黑都得啦

即係咩我gag唔到絲打你嘅意思

抹黑人咪1999

係喎 講人不是無證據 whatsapp對話呢？
唔緊要 我問咗ly

不如解釋下你一人分身兩角幾用心？
小朋友真快樂幾時再唱雙簧？

你係綠洲絲打本人？

喂你究竟係邊個
點解兩個account咁似你

佢係 ly已解釋 點會咁岩兩個咁岩timing 一路不間斷唱雙簧

吓。 咁撚樣屈我係個咩困在xx 分身

呢兩個AC應該都有po 過自己整咗咩款上嚟搵返啲圖睇吓？ 正常睇吓啲相應該分得出係咪同一個人

show 註冊email係咪都無用

好

已經敗露 唔洗咁低招啦仲扮
一人分身扮兩個人講ly修唔修死皮想造鳩ly?
你以為連登無ly熟客唔知你呢啲人咩企圖咩居心？

就係你呢啲戇鳩hater認真做鳩事拉埋ly呢啲與世無爭認真整甲嘅人要理呢啲戇鳩野

覺得人地係威脅唔洗耍花招 認真練好自己門手藝啦

[url][/url]

絲打對手靚過我好多本人隻手又肥又粗又黑 要令咁多位洗眼真係唔好意思了

我都想知係咪淨色黎？

屌你老母咁樣捉蟲 大笑咗

如果唔係兩位絲打肯寫user name
困在綠州絲打水洗唔清。。。

應該係話我哋兩個都洗唔清

冇嘢好講 上嚟講兩句都公審我 又話專業抹黑 又話分身ac
既然店主你都起晒我底 咁麻煩你睇多次我所有留言 我講嘅句句屬實

會唔會係因為講錯咗啲/記錯咗
我都有聽講ly有揾過h整甲 但冇幾年咁長時間
佢IG澄清係兩次 而且都冇喺其他舖頭做學徒
何況佢話當時仲未係甲師 冇睇住h偷師？

既然熟客絲話自己同ly咁熟
記住提醒ly同人道返歉

其實"綠州"絲貼哂圖出嚟
只係問下野
講下自己意見都比人公審
如果咁樣都叫惡意抹黑
依個post都唔洗旨意大家再講d乜

幾時依個post變成淨係準有讚無得彈

就算你整甲整得幾靚
都怕左搵你啦

咁又唔好咁一口咬定...

若要人不知

我諗係指由於我有讚過ly甲型靚所以代表我冇針對ly
所以小朋友絲d留言嘅出發點都只係問吓嘢而唔係針對 所以先會講「其實我都冇針對佢」

但ly話佢冇做過學徒同冇係h到整過幾年 會唔會係咁 所以ly覺得你屈佢?

其實ly從來都唔做公審呢啲嘢
follow咗佢咁耐第一次見佢咁做
我諗可能嗰位絲打同ly傾計上有誤會姐
然後ly又覺得佢講嘅嘢唔係事實嘅全部
又有機會影響佢聲譽（eg漏修死皮）
所以先咁激動
不過我都覺得最尾如果真係無實質證據
真係冤枉錯人嘅 就最好道返歉

但作為ly間中嘅客 我覺得ly為人真係幾nice
而且真係整得快靚正
不過如果大家覺得有hard feeling而選擇以後唔整
都無辦法 希望大家繼續心平氣和share返啦

追返舊post 再睇返依度 我都覺得ly態度有啲差

但係我都冇話過佢崩甲同埋唔覆機
由頭到尾我得1次主動上嚟問問題 就係佢有冇修死皮 因為我套甲好快起邊 咁事實上佢真係冇修我呀嘛 而且又有另外一啲絲話都試過冇修到 另外我都唔明ly今日講嗰個point 佢點樣肯定自己每次一定有修？ 如果佢唔記得咗修就唔記得咗修㗎啦 我話佢冇 佢話佢有 咁其實講嚟都冇意思 但我真係唔係詆毁唔係抹黑 亦都唔認為我上嚟留嘅言係令到佢有必要公審我同小朋友絲

真係人夾人
慶幸自己暫時無遇過不愉快事件
不過始終手工嘢+多人討論嘅甲店
就容易啲出現呢啲情況

歡迎光臨絲知道自己柒咗潛水？
唔係好惡架咩頭先

笑了 啱先明明秒回

認同 公道講句
話人去XXX整甲幾年係為左偷師
呢個指控對美甲師黎講有些少過分嘅 同埋ly個陣字係甲師 之後俾人質疑就改口話幾次 加埋呢兩個user秒回對方幾次 係我都會懷疑係咪抹黑

利申：唔認同公審屌客

貼wtsapp圖係小朋友絲

係咪真係似到大家都撈亂

柒左 係我錯

我嗰次係真係冇修冇剪 同埋我本身係佢嗰度做咗好多次 係咁啱果次冇修死皮整完之後好快起邊先會上嚟問
追返post15可以睇返成件事

再公道講係客既同時都可以係同行黎㗎喎
點都好今次ly係太激動，公審客係最唔應該做嘅野黎

我都係
點整都係養唔到甲床諗緊除咗gel甲
仲有咩方法可以整長啲甲床

好似有硬甲油哩樣野

我諗ly 係認為綠洲根本唔係客
純粹係hater 抹黑佢所以先公審
否則如果知係客都係對小朋友咁私下whatsapp 就算

明知佢有ac 費是加密啦

同意 未學甲就話人偷師 明白佢嬲嘅原因
呢個po真係好多人睇
萬一傳咗去h到耳話：ly係你到貪師㗎以前

翹甲真係好難搞，唔知做矯型果d fix唔fix到，普通gel甲係冇咩用，整幾耐個甲床都係長唔到的

利申 有幾個翹甲嘅客整左幾年，個甲床生長狀況係冇變過的

咁到底仲可以點證明

反而想知點解會啞色？
之前試過有啲做完都會啞色 以為係正常添
係層top上得唔好？

都係 還原度真係爭啲
所以有時整前喺呢個post問下都好
可能有人俾到意見

本身諗住喺呢度睇吓有冇啱嘅可以跟住啲絲打整 留意左一排都係ly Bella 但係自己又冇乜興趣

佢兩個行徑好難唔令人懷疑一提起ly錯處就會秒回到對方 裝撚左sensor 最撚怪雞同時間其中一條友仲要話人用幾年時間偷師 之後急急腳改口幾次老實講唔睇user Id我直情覺得同一條友黎 而家叫有張手圖貼出黎分辨

係客都可以係同行嘅只能夠講佢地態度唔差 係ly衰衝動 做左最唔應該公審客既行為

post15我tg send過比一個絲 可以追返
如果我po上嚟陣間ly又可能會WhatsApp我話我抹黑佢

笑死
你地兩個互相抹黑對方

幾時有從幾年改口到幾次？
我記得佢同我講嘅就係：未入行之前喺bmn整過好多次 嗰陣h一路整我一路望住學
隻隻字都係佢講嘅

你之前留言唔係一開始話人去左幾年咩而家你咪改緊口話好多次囉

如果怪錯你我say sorry

至起碼佢而家唔知我係邊個 一陣我po上嚟佢搵返我個對話 然後連我電話都公開埋咁點算？佢都已經公審我連登ac id啦 如果佢知道我係邊個都唔爭在公開埋電話㗎啦

咪已經有絲證明咗我係佢客 點解又要黎多 追返post 15就睇到

歡迎光臨絲道歉未唔係講到好口響架咩

係呀 咁佢同我講嘅係 好多次 咁睇你點樣定義好多次 係我嘅角度由於一年得12個月最多整12次 所以如果如佢口中所講整好多次 我嘅角度係多於一年 呢個係我解讀成幾年
無論點都好 可能我get錯 但都唔係佢喺story入面講嘅兩次

瞓醒覺 又唔記得咗啦 算啦絲打
有啲嘢可能你記錯咗 講咗出嚟令佢誤會
所以公審你 覺得你唔係句句都係真話
而且佢又唔想俾人屈 咁講真 佢話當時唔係甲師 但你話佢偷師正常人都嬲

雖然好陰謀論 但又好似啱
求其叫個有gel甲既frd都可以做到假
不過佢兩個打字風格真係好撚似又每次都秒回對方

無惡意純覺得你d文字都幾撚煽情

我相信ly 唔會咁撚on9 呢個風頭火勢會公開你電話囉唔好係度加鹽加醋啦你呢招用好態度去散佈自己對人既睇法都幾高明

利申：認同小朋友絲 整得唔好擺上黎討論點知俾人公審 ly有錯 應道歉

但你呢耐人尋味

你留tg我即刻send你睇
快

你咁講炸我無咁諗過
小朋友絲件事我覺得佢係真慘㗎 擺得上黎就係唔想俾甲師知 做得唔好咪認 唔使態度咁差

個重點係 post15我已經證明咗自己係客 咁我依家梗係無辜啦上嚟講幾句然後佢公審我然後你哋個個又唔信 但係明明我已經證明過自己 我唔想公開post對話出嚟唔想俾佢起我底我有錯？

無論件事係邊個唔啱都好
綠洲最成功係塑造到自己好好態度好有禮貌人畜無害咁樣從而令ly公審佢既態度顯得更差

不過唔係想幫ly 但作為花生友我覺得咁樣講野好造作

由啲對話圖都睇得出個甲師嘅態度 差到咁 真係本身想整嘅都變唔想啦

好態度又話人扮嘢煽情 如果講嘢態度差到好似你咁係咪會讚人真性情？ 其實本身已經停咗 但突然幾位絲打又話唔同gel甲唔代表啲咩 又要其他證據

我覺得如果真係鍾意或者支持LY嘅 你哋愈咁chur反而愈令其他絲打對LY有唔好嘅印象

其實我覺得成件事根本就係小朋友上黎問野，之後ly 好似身友屎咁樣，唔明有咩咁緊張，其實好明顯睇到絲打係上嚟問嘢，而且態度算係正常。反而睇返ly wts對話態度勁冇禮貌，見到都令客人反感唔會想去，仲要依家不斷發酵件事擺上ig 覺得自己冇錯咁，仲話人哋屈佢...成件事真係好無謂，人哋已經影晒相證明唔係同一個人，你要唔信嘅都冇辦法，件事咁樣落去根本唔會完。。。
真係覺得好on9
(ps花生友）

破壞哂個生態一個同個客講太多野 結果俾人罷上黎抹黑 一個就衰衝動公審返個客

我諗無人會再想po圖上黎亦無甲師會想同個客講太多野

我唔知可以講啲乜

我覺得ly做錯㗎喎 係應該對小朋友絲道歉 做得唔好就要認

仲有自稱ly熟客嗰位態度差到幫ly倒米

So far做過咁多間都試過啞色咗
生活上總會撞到刮到 難以避免吧？

開頭就講自己係熟客

agger 我呢個花生友感覺突然之間好多打手衝出嚟插綠洲絲
本身件事已經轉移左話題可以完 但你地班人又無啦啦jer翻住晒而家對ly觀感幾差 唔會去試第一次

都唔知會唔會分分鐘係本人

好陰謀論然後再見到你個名

。。。其實你覆緊個個
係諷刺緊話兩個係同一人嘅絲。。。
講緊因為對方都講緊ly一啲唔好嘅經驗，所以兩個都mon 住個post，先會秒回對方。。。
真係難分真與假

我知

講真其實兩個絲打都做到咁樣 仲要俾人懷疑係同一個人 咁即係點講都水洗唔清呀

想問有冇人去過銅鑼灣地帶個間整？覺得點

完啦好嘛 係咁jer住絲打真係好撚似怨婦

mon 緊ly，睇佢幾時道歉

但我覺得佢唔會道歉，反正佢唔驚無客，又係大把人爭住book佢，道咗歉咪柒多幾錢重

btw邊個有份同甲師講呢個post就自己 quit連登啦要R水吹都唔係咁樣R主動提起有呢個post，又主動cap哂圖個啲真係好on9

可能cap多幾張圖有優惠

佢最新嗰個Story 個態度擺到明就係唔會道歉㗎啦

你又係住大西北？

無論點都好，ly都係最大輸家WhatsApp嗰度點都冇得兜依家淨係希望各位絲打繼續分享

人地上咗半個神枱雖然拉返少少落嚟但咪又係唔憂無客，會道歉先奇

態度極差，又死不悔改，好明顯人品有問題，甲整得幾好都唔會去佢度整

我都想知點樣雙面法 不如回應吓
不過睇返story ly無話過佢哋係同一個人喎

我睇就覺得係ly 自己誤會咗小朋友絲post 整完甲嘅情況 然後就覺得係小朋友絲有心屈佢

其實係咪ly都未搞清楚兩個絲打？係咪佢自己都亂亂地

新個story串到乜咁咩叫有其他客比佢更上心係咪就係嗰個歡迎光臨絲打似倒米多過上心喎

我都想睇下小朋友絲有幾雙面人，都公審咗兩個人啦唔差在post哂出嚟俾我地睇下自己到底有幾委屈

死不悔改仲要以為自己啱曬，呢啲態度真係好有問題想試ly都唔敢屈人哋分身件事唔提諗住當冇咗？

梗係唔驚啦 可能人哋覺得留住啲熟客都已經夠

話人雙面人同偷師差唔多級數嚴重 真係要解釋下... po上黎既原意就係分享 咁就雙面？唔明
wtsapp屌客又係經典

我都想屈歡迎光臨絲係佢護航護到仲以為係佢阿媽咁

hello mon post ly柒咗就柒咗啦柒咗唔認真係好肉酸呀你人格咁有問題，啲甲整得幾靚都無用

佢好似由頭到尾都無屈係分身
係我地絲打們懷疑
你睇樓上幾多人以為係綠洲post whatsapp 對話

同一堆cap圖似係cap ly story

仲要story講到勁串，比人討論就起曬鋼咁，係唔係吹奏得太勁接受唔到批評
雖然比人話偷師係嚴重指控，但除咗呢個之外都唔見有咩抹黑要令到ly同佢既熟客態度咁閪

我地咁樣算唔算秒覆架因住又被ly公審呢度有好多haters

係呀ly，唔加密啦唔知你到底有冇ac，無都好歡迎光臨絲會cap俾你唔使驚睇唔到

做錯野鬧錯人仲唔認錯，仲喺story到混淆其他人，如果其他無睇連登真係被你呢個女人呃咗

唔使揾wts記錄啦，唔係你啲客呀亦唔會俾錢你賺，希望你啲熟客可以維到你本啦

長㩒就會無左icon

原來係我sorry無心搞到咁大 但2個人真係好似

變左膠post

要尋人 嗰位絲打唔知仲有無mon post

我諗綠洲絲心淡到仆街了

係咪以後都唔可以讚甲師一上神枱就得意忘形

係咪以後都唔可以mon post秒回人 如果唔係會俾人以為係分身

純粹真係睇唔過眼，上咗神枱原來就唔可以批評唔可以討論，如果唔係就係hater抹黑㗎啦。冇ac嗰啲繼續盲撐啦

唔可以秒回
唔可以批評
唔可以鬧
唔可以讚

呢個po quit得啦

甲師零舍鍾意起鋼總之自己無錯，有錯嘅一定係人地，自己整甲好叻好靚好多客好多人讚所以唔可以有其他人持相反意見，如果唔係就係很討厭她的haters咁不如唔好開門做生意啦

btw ly打野好似有語癌咁，一時口語一時書面語係咩事勁似啲廢老tune唔切咁

笑死我
我岩岩都翻追左一次
熟客絲一口咬定佢地係分身
ly 係咪信左佢俾佢跣左鑊
而定個個叫 ly 道歉
(真心唔知關你地咩事又無屌你地）
咁睇應該係熟客絲出黎道歉先岩

就算唔係分身 就咁睇小朋友絲擺上黎嘅對話都覺得佢無辜 佢由頭到尾都冇屈過ly 但無啦啦收到咁樣嘅WhatsApp俾人屌 叫ly道歉都係叫為佢嘅態度問題道歉

btw 屯門友小心 屯碼啟豐staroxenail
我第一次去用wtsapp約佢
我一坐低佢就勁無禮貌問我「你住___架？」
我心諗佢講咩 後尾諗諗吓佢應該係搵咗我fb出嚟睇到我打卡位係個到所以問我 好痴線
仲要問我運動有無出去 我見佢睇mytvsuper 所以hea9佢算佢真係好痴線

起個客底....一定係無客得閒到咁樣啦而家咩事整個甲都要查家宅

個下真係嚇親 佢個語氣好似審我咁 打個卡post張相無啦啦俾人查我 cls仲要問我係咪讀乜u 我心諗關佢乜事
都唔知佢點搵出嚟嚇到我返屋企即刻收埋曬啲post
大家千奇唔好幫襯佢

我記得嗰位絲個名有個喵字 佢話佢都做過ly 所以我淨係影限時因為我怕佢留底之後send返比ly

絲打你好 呢間我可以加落黑店整合嗎？

不論套甲質素 起底個客住邊 重問埋運動有無出去

好呀 唔該曬

ly話雙面人只係幫襯過佢1次咁大把 都問成過百個msg 想知係咪真

唔係 只係同我係ly熟客 真係睇唔過眼

上面仲有絲打話佢冇account
人唔笑狗都吠啦
mon post mon得咁貼

ly story爆埋小朋友絲真名

下 叫人點搵佢
一言不合就爆人私隱

之前追post心郁郁想搵佢而家真係唔敢
只能夠話生意唔係咁做的

唔明點解呢度要捧兩位上神枱
好似全港top2甲師咁

哦，新story代表咩？

話小朋友絲雙面人我淨係見到佢嘅語氣同emoji呀貼圖呀同連登講野一模一樣，邊度雙面

ly仲要爆埋人地個名，好過份，邊撚度得罪你呀ly？貼個堆wts圖根本一啲意義都無，做錯唔認，認錯人又唔認，仲要繼續公審，都睇穿佢係咩人啦！

b嘅附加費絕對無佢咁嚴重，絲打如果覺得取消b係ok嘅其實唔差在取消埋ly

公審客、做錯唔認、死雞撐飯蓋、爆人真名

gel個甲要承受埋喺連登問野被甲師審問、被甲師公審、被甲師響全名，咁不如唔好gel佢，一啲商業道德都無

好彩一直懶得爭位 冇book過連登神枱ss

我相信仲有其他整得靚既甲師
連登冇人講姐

我都係 要爭位搶時間好撚痛苦

其實我見ig有好多整得唔靚都唔知點解要搶
俾錢你賺仲要又「矮」又西咁

其實整甲呢啲手工野，一日整幾個客，每個客既要求又唔同，真係咁啱有次唔記得都好正常
明明小事一宗，而家搞到咁大

而家睇返，真係明白綠洲絲你點解唔肯post對話出黎

加上佢啲客如果無ac就會睇唔到加密，ly就一定有ac睇到變成佢同佢班熟客喺度公審小朋友絲，圍爐就圍爐啦，講咁多把鬼

b係諗得唔周全，有失誤，唔使blacklist佢

ly而家就係癲婆發癲咁

死啦我覆得咁密會唔會又俾ly話我只是一個很討厭她的大話精

又會話我地係同一個人

po咗死梗，隨時電話number都被ly公開埋公審埋一份，再加上綠州絲講嘅野仲嚴重過小朋友絲，po咗就真係可以棄ac

我都係唔好再秒覆啦

完全同意，個堆wts圖嘅意義喺邊

雙面人又睇唔到，無禮貌又睇唔到

最慘係小朋友絲俾人追殺
明明都唔太關佢事
佢只係搭嘴
咁有時人online秒覆有咩問題

LY你認錯人肯道歉未

好似係佢WHATSAPP LY講

ly你認錯人肯道歉未

[member]啱啱睇咗佢最新story個ig inbox cap圖，完全唔明買咗其他鋪package點解唔約得佢又話佢係到講佢係其他鋪join package 果d甲師負面嘢所以雙面人咁佢係其他人買咗package，之後整得唔好，咪搵你囉有咩問題，大把人周圍試/member]

反而較大爭議嘅綠州絲佢就無再追擊
到底係綠州絲講嘅係事實
定係綠州絲有先見之明，無po到wts對話，所以ly揾佢唔到

好撚煩呀ly成個怨婦咁發爛渣，仲要發錯爛渣

有 但佢set限時send俾我 我真係睇完就唔記得
同埋得一隻手指公 我好難睇一唔一樣

好似啲細蚊仔咁 同我friend就唔可以同佢玩

咁你有無整過靚嘅分享下

p牌正皮唔到

原來講自己意見 上黎問野叫抹黑
Ly都幾敏感幾玻璃心 一言堂咁
利申 唔係你個客 唔洗起我底啦ly

上個post尾已經分享過
某程度上我覺得呢度講來講去都係果兩間神台係絲們自己造成
連登板規又冇話唔可以開名
個個自我審查遮剩一兩個字母
新人頂多咪追3-4個post然後又去返老是常出現果幾間囉

話說之前好似係一直有個絲打整合緊各區黑店同好嘅甲店？
我覺得應該有乜post乜係1樓先會好啲

我搵唔返tg record
我記得我睇完應該無講過仲有好多死皮
（太耐之前唔記得）
但佢有cap過同ly對話圖 係ly客

不過覺得呢件事搞到好大好麻煩
同埋今次ly處理上係有問題要改進
但根據之前個人經驗 ly份人真係好好
唔止手勢 係佢為人都好好
宜家你地講到佢十惡不赦咁
我覺得好上綱上線
呢啲麻煩嘢唔好預我 唔想參與
希望早日完結啦

我都想知

小朋友絲可能有野做唔得閒覆呢見到ly咁樣公審自己，呢下先心寒，ly個啲算咩心寒

玻璃心認錯人公審錯人嘅ly肯道歉未

+1
去LY度整過甲就會知
而家有事發生就出現成堆人一齊圍攻佢

你好憎佢？係咁叫佢道歉

而家俾人圍係因為佢審錯人但唔認錯

ly真係衰衝動同固執佢係要道歉同改進佢嘅處事方法 pr技可以講係零 不過上面有個自宮絲打好撚激動雖然件事並實唔太關佢事 但我明嘅

咁佢而家無做錯？做錯野唔使道歉？仲要爆人個名，咁都無錯？

佢對客氣既自己友客可能ok好人既
但而家有誤會未搞清楚就開名又公審
真心覺得好極有限
個朵好要好耐 臭只需要一日
我自己就唔敢搵個咁唔識控制自己情緒同隨時會公開客人私癮嘅甲師整甲了

我都唔明點解要咁激動

Po還po
名都唔遮真係好冇品

綠絲講既野令佢嬲可以理解嘅 但搞錯人名誤會左仲要公審一個無辜嘅客真係錯撚到離譜 咁大個人要控制下情緒

我覺得我未到好激動喎我自己都試過被啲ig shop誤會我講佢地壞話，結果連個ac都唔係我嚟又係同佢地解釋一輪先解決咗自此唔再幫襯

好撚憎啲鋪頭同老細亂咁公審，做人無啲關公係唔得架

可能ly閱讀理解拎F

原來係咁 誤會咗你

btw其實大家仲敢唔敢po回圖上黎 ......

會遮名可能係因為驚打哂成個名會比其他絲話係打手掛
之前追post有見過咁嘅情況

我會照post

我都會呀 整到靚就係想放上黎呃like

咁依家比負皮咪又係遮名
正皮既遮左知既咪又係會知
唔知既問兩問就比屌伸手黨
根本遮名呢樣既就係對個討論冇益處

係ly到做過一次
有一兩隻手指第二日就卜起左
我印象中佢修死皮都唔似b咁修得咁乾淨
因為覺得佢都幾貴第二日都有wts問番佢卜起嘅問題
佢都有叫我去佢到整番
不過我就覺得西九太隔攝就無去到 亦都無再覆佢
後尾我都有係呢到講過覺得佢嘅甲唔係太come
好彩我無影啲手指上黎 唔係又俾佢公審

利申 易崩甲人士

依家先瞓醒 睇緊咩事

一起身見到真係打個突 佢個腦入面有晒成個故事 點講佢都係唔會道歉 唔會覺得自己屈錯人

你要改過個名。。。

改真名？改唔到啦喎

應該係叫你改連登名
不過你個英文名算多人叫 冇事嘅

起身果陣 心諗點解個捷徑會多左咁多cm 唔會係嗌交卦
一望 屌
討論post定律: 只有世界大戰先可以嘈咁耐 爆足幾版

我前日拆都發現手指公有綠色發毛
不過係好淺好淺,好似用螢光筆畫左一下咁
而家都停左唔敢整

黑店整合係我
有d咩你覺得需要改進/改善/意見？
我可以執(真心 非串嘴起剛)

好甲店整合唔係我搞

你幾時道歉？

大家盡量唔好加密啦
如果唔係啲無連登ac嘅妹豬睇唔到唔知發生咩事就信哂ly講野㗎喇

其實上幾頁（或者入圖片）
佢哋都分別貼左手寫user name證明唔係同一個人
（如果你夾硬話佢哋唔係都無法）

Post對話一陣俾佢搵到綠洲絲真身又起底就不了
今日ly 咁嘅行為覺得佢有先見之明

不如完啦
要去既自然會繼續去
唔去既根本之後都唔會去

分享返指甲聖誕整咩款好過啦
完全無頭緒

屌整甲都要有貞節牌坊真心on9
Ly個dm圖仲要話綠洲絲約左2次咋，即係要做夠幾多次先可以批評？

又話小朋友淨係去過1次，同埋小朋友絲whatsapp對話都已經約左佢12月booking，如果小朋友絲要抹黑/覺得佢差都唔會約12月啦下話？

同意啊，來來去討論得兩間其實好悶囉，其他名又遮晒唔知邊間咁

最近約咗做單色鐳射算
2020年尾真係好鬼攰

想整basic款嘅話
我覺得chanel風嗰隻格仔唔錯

最近想做好貴氣風格嘅聖誕節款
係IG見到間想試下..
D圖整得幾靚 價錢都合理
但見follower得幾百..仲諗緊

咩款？

建議寫返「本討論區不強制遮名，大家自行決定」

就算係都唔應該由你講
係小朋友絲講
你咁樣chur住晒 好撚憎佢？想睇佢仆街？

有冇試過俾甲師剪死皮剪到流血

有冇圖

經常 10次有8次都會流血，不過係因為我啲皮太薄，事前要同甲師講聲輕手啲

唔想搶位 但我未book

好多謝咁多位絲打撐我 其實由頭到尾喺呢度問嘢又或者琴晚講呢件事出嚟都係純粹想好似傾偈嗰氣氛咁樣討論下 冇諗過搞到咁大⋯而且又影響咗大家討論甲款 件事搞成咁都好唔開心 本身真係好鍾意佢整既甲 所以先諗住聖誕搵佢整 冇諗到無啦啦咁樣俾人屈 估唔到今日起身睇到佢仍然唔諗住道歉 仲要連名都俾佢公開 有啲驚之後會冇人肯接我生意⋯

望落都ok ge，不過好似無乜hp不過依家仲係好少見有鋪做得好hp

可唔可以唔好合理化屌客行為？

圖2 3好靚
唔知咁整貴唔貴

一陣人地又話你抺黑

唔會啦你個名大把人叫啦 同埋佢地都無你電話 唔洗驚

我做客我去搵邊個甲師整甲都得架啦 你理得我搵anna bella camilia姐
你要搵個同你一心一意嘅客都麻煩你睇下自己點對客人先啦
如果我搵你整甲之後又join其他人package咁就叫雙面人
咁你不如只係接熟客生意算啦 接乜Q新客姐

屌你老母 whatsapp對話我睇唔到小朋友絲有咩問題喎
人地正正常常問答 你就用公開account爆人名同連登名 你咩居心呀
LY出黎道歉啦

想問吓大家book咗兩大神枱或者平時book 使唔使比留位費 同埋比留位費其實係咪正常做法

上得討論區講就係唔想開名自爆
同埋 哩個post本身都極容易自爆 始終都係影自己對手上黎
一但有甲師mon post 其實真係好易搵到個真人上黎
但大家都係本住share下有咩甲師做得好同差先冒風險上黎講
依家講左少少事就比人爆名公審 生意都唔係咁做啦

平時做開個間唔洗 不過我覺得反正比左都係扣返個次整甲d錢嘅話其實都無咩所謂
除非你一早預飛機架姐

你黎緊可以加埋LY同HMN上去
兩間都係公審客人

淨係去過3間
全部都要留位費
有一間就舊客唔洗
因為甲師比人放得飛機多怕左

打算酒紅色加貝殼片加金色閃閃就算
真係完全諗唔到要點整

想問下有冇圖參考下

咪咁on9喺度杞人憂天啦 你個名咁common
更何況香港人係最善忘

生客一定有留位費 通常都係50/100
店家都怕客放飛機嘛

新客會有嘅 之後多數都冇收

有諗過整圖3, 但好怕d飾物kick頭髮
同埋 你怕唔怕甲師會冇雪花貼紙? 手畫好易炒車

件事搞成咁又真係慘嘅 全世界都知道自己叫咩名 最慘係俾人屈完 條友打死都唔肯認錯 啖氣點樣吞得落

3
整白金/白銀都好聖誕feel 唔洗成日紅色格仔

佢地自己做老闆客人等同佢地嘅人工姐
佢咁真 敢屌走佢自己啲客 咪佢本事
證明佢有信心承受屌客既後果

唔係撐佢屌客 都唔係合理化
大把甲舖老闆屌客
大大話話幾間都上過post俾絲打話會屌客
咪又係未執

我諗佢地出黎自己開舖都係想自由度大啲
只係你揀舖時 佢地都有揀客權利，都係果句
你都有權唔再幫襯 冇人迫你

只幫襯過佢一次都好nice
我純粹覺得
佢認定綠洲同小朋友係同一個人先爆煲姐
(平時都冇絲打投訴過俾ly屌)

我覺得一次定生死 冇必要
其實都係一個月對過個甲師三粒鐘啫又唔同佢過人世 佢整得靚我覺得最重要
佢日日屌客就話姐

利申佢加價後少貴我俾唔起 唔係熟客

你個美甲師點講？
我都諗住過幾日去拆番，都係觀察住有無惡化好d咁

又唔洗諗咁多...
你個nickname好common
無公開icon同電話其實無人知你係邊個
所以無人肯接你生意呢個情況完全唔會發生

接受呀
香港啲飛機友多到你估唔到

第一款我都覺得好靚
好中意佢啲款

留位費唔係間間要俾
但好支持佢地收留位費
啲飛機友好撚cheap
hold人地兩個鐘整甲又唔出現
人地唔撚洗做生意咩 勁仆街

都啱嘅 收留位費保障返自己

係囉 唔明點解要一次定生死
不過是但啦 有hard feeling咪唔好去
覺得無嘢咪繼續去
整甲最緊要開心嘅姐

係右手中指少fail 我覺得整體好靚
絲打整咗幾錢？

220

啲甲唔靚我試過傷心左一個月

小朋友絲唔好放在心啦
最緊要手指靚靚過聖誕

220有呢個質素好ok啵
介唔介意講邊間整

係我男朋友個fd屋企整架
佢係屋企做
係車公廟嗰邊

btw絲打記得㩒不推文 唔係會好多痴線撚樣入嚟搞事

不過佢收正咗我

我係自己係屋企整
不過我d 綠色真係勁淺
Keep 住佢乾爽應該冇事既

ly我有睇成段花生 覺得具爭議性
手勢同甲型都好 快靚正
熟客又覺得佢無錯 但又有絲打俾佢公審

hmn我覺得好壞參半
ig圖有high point 甲型望落唔低質 除非佢高級照騙
主打平 好似真係好平 所以支那材料
店主熱愛公審客人
環境略差 有大狗 狗毛周圍飛
手勢比較粗魯 唔少意見反映修死皮出血
態度mk 甲師粗口橫飛
但去過d絲打都話 只要唔介意環境問題 其實好抵

我自己角度而言
黑店係無優點 或者係缺點遠超於優點
所以呢兩間我決定唔到算唔算黑店

hmn陪人去過一次 環境唔算得上好好
但佢真係快靚正嘅 如果你唔介意佢用大陸gel

咁我又覺得ly未至於黑店喎

我都見到，好似就咁撻左pat金粉落去咁，底同邊邊都好fail

我真係覺得兩間都稱唔上做黑店...
hmn好壞參半 我有frd喺佢度都整得ok
ly今次出一出事就變黑店就有啲過分囉
一有問題就抹殺晒佢過往嘅優點

粉紅色嗰款

公審客人 仲要爆人名..
唔知佢有心定冇心啦, 但做生意品德都好重要

如果係哩隻格仔可能新年整仲襯
btw, 整左第2行嗰款甲, 好靚好有氣質

好彩冇post相咋 不過我唔會再去架啦
加上佢又咁難book

我睇啲絲打講用hard gel gel甲
要戒咬手指，同用指緣油/hand cream做好保濕養甲

圖2、3好靚

好有心機喎自己整！
我之前都有想買番黎自己整
不過驚自己修甲型整到好樣衰所以都係算

我喺ly 度做左差唔多一年，一個月換一次，次次有hp ，次次死皮都修得乾淨，基本上都可以keep到四星期

之前停業嘅時候佢都免費幫客拆甲，因為一次做得唔夠好就話佢係黑店有啲唔公平

黑店未至於，但覺得佢應該要同小朋友絲道歉
上面有哂證據證明小朋友絲同綠洲絲係唔同人
即小朋友絲並冇抹黑ly 只係係到分享整甲後感
而佢講嘅所有野都係事實 即使係ly啲cap圖都睇唔到小朋友絲有咩問題
但ly就爆埋絲打個名出黎 托賴絲打個名common咋
就算唔道歉 都起碼承認係自己判斷錯誤啦

好撚醜 起雞皮
好心見到啲客甲床短唔好夾硬幫人搞咁多嘢啦

近呢2次試b都係揀淨色
我覺得甲型2間都靚靚 b可以keep得耐啲 無咁易卜起
但就淨色都要坐2個鐘 patpat真係有啲痛

ly就真係快靚正 我自己多數中意比甲師幫我設計
之前大概講想要咩色 佢整出嚟都好岩我心水
溝色暈染 畫花我都覺得好靚
比圖既話還原度都高

(對上個次我同b講大概想要咩色 佢幫我揀既都唔係好岩我心水 不過唔係太核突我都ok)

我都有follow睇啲相好ok 想下次試下

Ly呢我次次去都好快手嘅，甲型都靚，個半鐘左右就整完
但係個款靚同正呢，喺我身上就真係頭6-8(exact次數唔記得sor)係靚同正嘅，我次次都係比圖佢整，最後兩次唔係醜但係真係稱唔上靚 雖然我知手工嘢唔係100%完美，但係連續兩次係咁都唔知係我唔好彩定點啦

B我淨係試過1次唔可以作準住，但係我po上嚟嗰套甲，冇記錯都呃到幾多正評

喺我身上，都係4個星期，崩嘅程度係ly嚴重過b嘅

戴返頭盔: b要試多幾次先作得準嘅

粟米我大笑咗出嚟
㩒入去啲相仲恐怖

追左10幾頁post，真係估唔到ly 咁
之前咁多絲打話佢nice

平心而論正常既佢真係NICE既
係尋日唔知發生咩事癲Q左

係
可能因為一句做學徒就跳咗掣

美容院又關閉
係咪即係又冇得整指甲

下星期應該挨唔到啦可能呢幾日就停

屌 好彩前日換咗甲
差啲book 12月中

我都係

Noooooooooo

我book咗星期六

大家幫我決定

聽日繼續整款
拆左佢算

你會唔會等記者會交代埋先啊

佢講得都預咗九成會封
上次冇得拆搞到指甲斷晒

你聽日整仲挨到一個月

未必即時生效嘛 後日先停你咪挨到聽日做款

唉屌
仆街政府 除口罩做facial就話有風險啫
大家戴住口罩隔住塊板整手都唔撚得
屌佢老母 冚家落地獄啦仆街

本身約左星期日整甲
仆街政府

搵間今日做左佢啦 星期日真係難d

仲約咗月中整
mo la mo la

明日應該無事啦 次次講完都係後日先生效

依家點臨時搵我套甲係個幾月前整，仲要甩咗隻斷咗隻，明明就有得整

問左 但應該機會唔大
我啲指甲捱三個星期都難
唔想好似上次咁
如果今日整唔到就死 宜家已經崩崩地

吊點算！！！仆街我而加套甲整左個幾禮拜咋，整又唔係唔整又唔係，聖誕冇新甲我會死

我約左19號仆街

同你一樣 本身約咗下星期

完全一樣

屌我都係，依家周圍搵緊放左去整

諗住等依家啲甲生長哂之後就拆咗佢算了

成日要顧住幾時有得換甲都好煩

我都想知！偷雞開就好啦

Book咗16號整依家已經好長
屌啦星垃圾政府

點問 你係熟客仔？

請各位見字飲水 挺直坐正之外
亦都移玉步到新post

[請善用不推文]絲打們點整指甲？咩款？(21)